外國健身佬vs香港健身狗

外國班健身佬好型呀😍

反觀香港既就......(柒到唔敢睇)